「公開處刑」連登仔約女神食飯慘做電燈膽！女神：多謝幫我攞位！2

冇人開2
想問下呢兩張gif既出處

女人真係水造

想搵多啲圖

同求

成日屌9 d女有西就吊高嚟賣扮晒嘢扮上菜，呢條湖北妹又樣衰又鄉音得對波d連登仔個個話好正，想上，點解識唔到呢啲女，真係笑死

咩事？有無懶人包？

右軚喎

屌，打錯，左軚先岩

台灣都係左

依啲女係咪有部靚少少嘅車就有得屌

你可以試下

仲有冇多d片

有冇原post link

竟然開到2

隻手咁似隻兵
利申：睇唔到片